我 圖片 藍絲 打死

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

用白色恐佈反擊白色恐佈吧

行動TG group:

打都打狗先啦

先撩者賤

祝樓主武運亨昌

樓主南亞

樓主分化撚

唔完美
可改善
但不割蓆

樓豬連細路仔都未必打得贏啦

濕鳩老師 好耐冇見

係 忙於抗爭

樓主淆就咪開post啦

你以為個個好似港父老師你咁人都敢殺咩